愛國不愛黨，愛來幹什麼？

愛國不愛黨，愛來幹什麼？